msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-01 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-01 12:00+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:1,2,4c\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

msgid "AI Tools"
msgstr "AI 工具"

msgid "AI Tools Settings"
msgstr "AI Tools 设置"

msgid "Product Feeds"
msgstr "产品 Feeds"

msgid "Review Feeds"
msgstr "评价 Feeds"

msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

msgid "Product Feeds for Google Merchant Center"
msgstr "GMC 产品 Feeds"

msgid "Include Variations"
msgstr "包括变体"

msgid "Exclude Categories"
msgstr "排除类目"

msgid "Exclude Products"
msgstr "排除产品"

msgid "Review Feeds for Google Merchant Center"
msgstr "GMC 评价 Feeds"

msgid "Generate Feed"
msgstr "生成 Feed"

msgid "Generating XML feed..."
msgstr "正在生成 XML feed..."

msgid "Open XML Feed Url"
msgstr "打开 XML Feed 链接"

msgid "Search for products..."
msgstr "搜索产品..."

msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Preferance"
msgstr "偏好设置"

msgid "Default Language"
msgstr "默认语言"

msgid "Disable Webhook Deliver Async"
msgstr "禁用 Webhook 异步传递"

msgid "Checked for %s instant order notification"
msgstr "勾选可启用 %s 即时订单通知"

msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

msgid "Enable XML Feeds Generator"
msgstr "启用 XML Feeds 生成器"

msgid "Generate product feeds and review feeds"
msgstr "生成产品 Feeds 和评价 Feeds"

msgid "AI Reviewer"
msgstr "AI 评价家"

msgid "AI Commenter"
msgstr "AI 评论家"

msgid "Debugging Logs"
msgstr "调试日志"